喂，高橋涼介，我想加入你車隊

Fc阿fc阿fc阿

仲有冇link
訓唔著想睇多次

👍🏻👍🏻

我係唔會輸比同一個人...✌🏻️

emoji

下次唔敢

三萬蚊過夜！

你講咩話

唔洗分段

我六歲識你 你為左隻雞打我？

你條女係雞啊！

我打人？我打飛機添呀！

對唔住，搞到呀木架車咁，我一定要陪

你揸佢架垃圾 贏左人地架evolution呀

你係咪有病呀

一年前，校長條八婆

大家好
我係阿木

一年 我已經係秋名山車神
屎必star 車隊既老闆

你唔係舊年先考到牌？

咁咪證明我係天才囉

神以前都係人，只不會佢做到人做唔到嘅嘢，所以佢先係神

我加入你車隊可以嗎，你揸車我洗車，幾有前途

一個車手最緊要係咩呀？對眼

不如咁啦 加入我車隊

佢話，阿木，你唔好叫阿木啦

唔通遲到果個贏？

冇車呀

我買左件好性感嘅泳衣呀

哦 原來係gay既

咁我返屋企㗎喇啵

有聲

好熟嫁？

記住，千祈唔好有同人鬥既心，唔好同人比較

你要贏既唔係人地
係你自己 你自己 你自己 你自己...

86已經到左佢既極限
係時候到我FC發揮

我係黎自妙義既nightkid車隊
我叫中里毅

呢副嘢落場㗎喎，你唔怕畀差人拉呀？

你話條裙如果短多兩吋呢…

你個癲佬吖～

尋晚夜總會條數點計先

喂豆腐佬！ 豆腐佬！

我要買GTR

唔洗車既
我渣車 你洗車
幾有前途啊

留名

19年前，群馬縣最快

岩岩坐完你架車我發現左啲野
你唔覺得你每次過彎都好唔自然既咩
雖然你架gtr馬力大不過車頭好重
秋名山咁多急彎你每次入彎就一定推頭
尤其係最後果五連髮夾彎
你每次都攞唔到最好既路線
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥阿
除非你克服到呢樣野
如果唔係你無得同我架FC鬥阿
唔係你無得同我架FC鬥阿
係你無得同我架FC鬥阿
你無得同我架FC鬥阿
無得同我架FC鬥阿
得同我架FC鬥阿
同我架FC鬥阿
我架FC鬥阿
架FC鬥阿
FC鬥阿
C鬥阿
鬥阿
阿

拿先講engine ...

打人? 我打飛機添呀！

人無事覺做到世界冠軍嫁ma

笑死我

等我揸

拓海 你係咪有病呀？

做咩姐 出句聲都好呀

如果我揸個架係GTR 我駛炒？

呀世伯你又攪咩呢

你岩岩見唔到個衰人想整死我地咩？

對唔住 搞到阿木架車咁 我一定要賠

開頭落後少少唔緊要既
秋名山後段越黎越少直路，越黎越多急彎
到時先係個衰仔發揮既時候

八六過彎嘅車速好快

世伯呢？喱埋左啊？

嗱豆腐佬

個衰仔同我講睇野愈黎愈慢
咁我就帶佢去睇醫生啦

起源係咩
點會咁係咁講fc鬥

老豆打仔你因住俾雷劈

拿先講engine 加大個turbo bar數最直接喇
但要留意番入氣量夠唔夠
放氣個嘩佬又要配合番
避震要由硬度，吸震
軚既尺吋同路面形成既角度
再加埋底BAR頂BAR互相配合
經過電腦紀錄每次行車資料
逐樣去較

個post好撚嘈
Between 我買咗件好性感嘅泳衣啊

點知驗完眼之走 一啲事都冇

咩呀？ 坐完車嘔唔係粉腸呀？

留名待重溫

喂！喂！你一個人食晒呀！？

屋企有個女人，真係唔同

加隻撈呀

揸GTR你死左啦

幾時出二

係fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

重睇啦柒頭

86既極限已經到左

尋晚見到架有尾ae86係咪你？

輪到我fc發揮

衰仔你係咪玩嘢呀信唔信我sup你呀喇

粉腸

都話咗佢係廣西好猛架喇
呢鑊冇得避架啦
飲啦

杜文澤做配角真係好睇過主角好多

咁你幾時賠？

你以為搵幾條友 揸walkie 就封左路啊

睇多次先啦

佢話唔知點解最近睇野好似愈黎愈慢咁

三萬蚊過夜
你條女係雞黎呀

好撚嘈

發火呀 車手係要有火

茂木夏樹，今日白色

聽講頭d2呀木變左黃祖男

一年B班茂木夏樹今天白色

琴日鏈贏gtr果個先係真正既秋名山車神
你唔好話係你啊
就係我⋯個佬友阿文太

小心甩尾呀！！！

嗱講還講,唔好郁手啊!公眾場所打仔對小朋友心理影響好大㗎!

收聲啦你！

豆腐佬。。。

講還講,唔好郁手啊!公眾場所打仔對小朋友心理影響好大㗎!

拓海奸巴爹

夜媽媽包住果個頭，九成係gay啦

3萬蚊 過夜啊 你條女雞黎架

我 唔 知 ！

你炒山果架車呢？

驚咩呀
夜媽媽秋名山
鬼影都無隻

身痕呀你？

點解唔入speed star

豆腐仔 使唔使讓番個頭位比你呀

落車!等我揸

唔該一陣揸快啲

幾乎上頭d2？

如果我揸gtr 我洗炒？

揸GTR你死左喇

市販聯會搞聚餐 你想去呀？

夜孟孟包住個頭，肯定係Gay架啦，我懷疑啊佢上山啊，都唔知係咪啊